我係曾樂彤前度 係問我答

好難聽好難聽阿

個閪幾闊

唔闊

好心叫你前度收下皮先,上youtube播親歌點都會有佢廣告既存在,好撚嘔心

閪多水否

邊個係曾樂彤

分手原因

我係樓主老母 你問我答

想屌你 ok?

識唔識排隊？我好忙

佢前度好靚仔嫁wo 你？金鐘m記毒撚？